點解我有好感既人都唔在意我

我知既
樣柒就係原罪

屙篤尿

照下鏡

我愛既人都唔在意我

自己成日主動開話題但係對方只會HEA覆覺得自作多情
有時想唔開話題對佢聊下我傾計吹下水 結果真係可以幾日都無對話
有冇人明白我既感受呀屌你老味！！！

係咁架喇 仲可能會覺得呢個人點可能會鍾意佢

有人明的，蠢到自己成日搵正事黎開話題為左佢嘅回覆，無喇喇搵野傾實在太奇怪

放心 你不是孤單的

冇行啦

路過戲院見到有套野想睇想約
結果佢話近排好忙唔得閒
搵其他野講又HEA應我
有時覺得好攰好蠢不如直接DEL左佢往死不相往來好過
可惜又總會抱住一絲希望

你叫敢約 而我卻只是暗戀

做咩幫我開po 一模一樣啊